其實男人係咪唔鍾意成日比人check電話

邊個會鍾意俾人check呀

係 雖然冇野要收埋同唔俾得人知

係人都唔鍾意俾人Check電話

前提係 如果佢以前瞞住女朋友上網識女玩交友apps

既然一齊得咁辛苦,咁咪分手囉.